繼禁蒙面法後戰術分析，入黎睇睇佢

代朋友開po
手動傳，用大家小小時間麻煩睇左佢
同意就推!!!

大家有冇諗過點解林鄭會一意孤行立禁蒙面法。我同你都知道禁蒙面法唔單止唔會解決問題更會火上加油。 我覺得呢件事唔止係佢智障咁簡單.
之前有人分析過點解新疆西藏革命會失敗. 其一就係老共派出臥底抹黑示威者，使國際社會認為示威者係恐怖份子發動恐襲，發動炸彈，斬人。所以示威者失去國際支持。明正言順鎮壓. 打住反恐名義鎮壓示威者。
第一，禁蒙面法既主要目的其實係繼續激起民憤而非解決社會問題。使前線使用既手段升級，繼續增加警民衝突。香港警察其實係一班condom，示威者手段升級，警察亦都自然更嬲而對示威者升級，而其中最重要既就係想警察開槍謀殺示威者，而示威者自自然然會有想殺警既諗法。當衝突不斷升級，示威者如果殺警或者鶳藍絲鶳到死左既時候，政府便會無限放大，令示威者失去國際支持並被標籤為恐襲。的士佬撞人事件警察抹黑已經睇到。目的係增加警民衝突，推班警察去死,暴力上升。

第二，禁蒙面法只係收緊制度既其中一步。由一開始禁遊行禁集會已經係。目的其實係唔想有和平集會遊行。和理非被禁，人鏈，和平遊行呢d會被國際報導既新聞自然就冇。新聞重點只會放在每一日既暴力衝突中，抹黑示威者為暴力分子。之後佢只會繼續收緊法例 繼續增加民憤。使示威者因為憤怒而做錯事。
第三，警察蒙面唔show number除左佢地唔想被人點相起底外。最主要係想令到班黑警覺得佢地違例都唔會有事，因為律政司一定唔會吿佢地。當執權者不被追究責任時，佢地就會被權力和憤怒蒙蔽雙眼。其實都係想黑警濫權 增加警民衝突。

第四，中共宣揚香港警察，被政府描述成人民英雄。此舉為培養內地人對香港警察的愛警情操。若香港警察有任何三長兩短，內地人便會更加不理示威原因。為鞏固中國國家政權防止內地人效法香港示威。激發更大對香港示威者既憤怒

建議解決方法：

和理，文宣
-翻譯不同語言，多條國際戰線
-注重於警察暴力、濫權、卧底扮演示威者所作出的行為
-抹黑警察，將所有暴力行為之責推卸到香港警察身上
-分化香港警察（指名道姓老屈警察內部人員曾篤灰，使之互相猜忌，互不信任）
-開設網站，散播虛假新聞，休班警下班被打，散佈白色恐怖
-和理勇武化，以文宣強調其自衞重要性，和理非在必要時知道如何應對黑警（應付少量速龍突然中間爆出）
-增加及放大和理非活動，以獲得國際支持，強調和平示威
-停止散佈殺警言論（試着説打斷佢手腳，不要説殺佢老母）
-繼續強調不篤灰、不分化、不割𥱊，不指責（反對方分化）
-繼續拒絕中資
-入藍紅group做鬼 亂帶風向，散播虛假消息，以舉紅旗打紅旗方式由內部瓦解（宣揚獨立思考，將愛國情懷放一邊。之前蓮花長輩圖做得好好，對付冇獨立思考既人就用佢地接受到既方法幫佢地反洗腦）

勇武
-降低抗爭手段，不燒商鋪、銀行、黨鐵
-以水魔法取代火魔法（針對黑警視野，火魔法難控制，易傷傳媒，自己手足）
-只鶳不殺，目的是令藍屍不敢再隨便斬人
-鼓勵接放工行為，使之壓力增大，長期處於精神緊張、焦慮狀態（不殺警）。
-非黑不裝修
（爭取自由既時候如果唔俾其他人發聲俾國際社會見到唔係咁好）

香港同其他地方唔同。99%人都冇軍事訓練。其他國家示威遊行如果有暴力衝突事件其實對警察不利因為當中有好多退休軍人。香港冇軍隊同國家級革命好大分別，武裝反政府軍隊根本係冇可能既事。香港如果想只係靠自己真係難到冇得再，反而應該條條線都做，逐步收班狗官，保皇黨皮。慢慢同佢磨，呢個係長期戰，而且我地並非恐怖份子，千期唔可以被憤怒蒙蔽。學習對家方法俾佢地自己食番自己方法

故上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城— 孫子兵法

若能以不動一兵一卒就能達到目的便是最好既方法。兄弟爬山，相信絕食就絕食 相信行街就行街。 和理勇武，缺一不可 因為只有條條都做 因時勢而做出改變先係最好 並非只相信一樣。

P仔推唔郁